黑人在家門前打掃 被8警員拔槍警告放低‘武器’

美國警察真係痴撚線

新聞短片：

原片（準備頭已側）

呢啲事件到底要發生幾次 好驚又有悲劇

依加懷疑你條撚生菇，請你除褲以方便檢查。多謝合作

班差佬係咪金庸睇上腦？ 以為現實真係有掃地僧

種族歧視係美國傳統黎 以前教會都分黑白人啦

人哋就係冇華人嗰種只懂服從嘅劣質dna

好似香港人做契弟幫上位者含撚就最好?

做狗太耐走去批評人類?

條差佬左膠黎
俾着我就開槍
力架又贏

射撚死晒啲nigger就啱

你做警犬? d口吻一樣既

咁警察比人一野攞槍岀黎突襲又點計？

好撚慘 屌

老老實實如果有人拎槍指著我我會照做
雖然係好唔合理但命仔要緊

有時唔好怪黑人衰

比著你日日咁比人玩都唔服啦

咁唔好怪中共啦
唔跟就拉你

連登仔點會識代入人地度思考
總之人地話錯我就要頂撞到底，因為咁樣先係"冇奴性"，守護自己權利
又唔諗吓美國差佬年中俾幾多黑鬼痴線佬射，保險d好合理
一個社會互相幫助啫

請多d黑鬼 做差佬
見到同胞 未唔會咁神經
班白人差佬都痴線
攞正牌殺人

我認我懦夫既
就算平時點反共憎中國狗
如果佢真係拎支槍指著我要我發誓愛國
我唯有做
希望到時你真係寧死不屈咁有骨氣

好過你唔係 親身經驗 係鍵盤上面己經凹水
凹水狗

最後都無射，挑
Nigga = 香港蝻

又fake news
nigger擺明有問題先啦

連登仔有咩資格笑nigga

好彩連登仔係白人血統
唔會比人歧視

連登仔=社會垃圾
死一兩個都好合理姐

其實係門口掃地，又點會咩住個背囊
個黑人可能散緊毒品都未定（雖然係9估）

但警察有權叫佢合作搜佢身

連登仔突然變晒做大愛左膠

你地都戇鳩，依家人地渣槍阿，又有咁多先例，放低碌野好難？姐係好似你行斑馬線戈陣唔撚睇車一樣，你道理上係啱阿，但命就得一條囉

白人傞佬殺攞槍指錯人:放administration leave, internal investigation ，就算殺錯人都勁難判得入坐監(岩岩Chicago 先第一次判到個Jason van dyke)，咁當然乜事都攞槍指住人先啦

黑人可以點打掃自己
用漂白水

我地啲極右兄弟已經變哂做左膠
佢地視而不見

所以唔怪之得黃種人地位仲低過黑人

可能香港就係太多你呢隻人

最後都無射到 係咪fake

之前有單係美加邊境便利店，個海關因爲2個女人講西班牙文就懷疑佢地係非法移民要check佢地passport，個2條女係美國出世，但係都唔想攞passport 出黎，吊9個海關歧視，仲告緊政府

連登仔：命仔要緊，交passport 好簡單姐，照做，反正係香港傞佬都查慣身份證

一句歧視就大撚晒
人地又唔係斷正即啪，攞個passport黎睇下都唔得咩？
咁要個passport黎做咩？

依家又唔係一見到佢揸掃把就鎖鳩佢啡鳩佢，
叫你放低佢都唔做好難唔令人覺得有可疑囉

大家唔係好中意美國既咩
一槍打死連登仔就搞笑

遲吓香港人出街拎住把黃色遮都比人叫放低武器
唔放就拉返大陸勞改/直接槍斃

Racism

或者人地只係誠實
係鍵盤上面勇武又有乜用？
平民百姓面對支槍威嚇仲可以點緊係命仔要緊啦

d on9仔仲要下下拉埋反共黎講
比警察逗咪又係死死地氣攞身份證岀黎

黑人係美國佔13%人口
但係佢地有極高犯罪率 仲造成50%謀殺案

如果警察唔小心隨時命仔都無埋

例子都幾撚柒下
交本passport同命仔要緊有乜關係？佢用槍指住你？

死返非洲囉

Ching做過咩驚天地泣鬼神嘅反共野

你睇你呢賤種奴
去到美國連黑人都不如
難民都有尊嚴過你

係美國比人問citizenship 可以有權唔答
Racial profiling 而認為你係非法入境係犯法
連登仔又贏

冇，但我講得有冇錯先

黑人見差佬就射
美國已經有好多黑人警察

我都幾同意你既講法 其實冇必要搵條命黎同支槍鬥

因為
力架真係
可以用掃把殺人

咁如果係你 你又會點做
指責人地 自己企道德高地?

on9 仔有 on9 logic

即係 腥港黑警擺明針對80 90.後
就可以命令你除褲就除褲 扮狗就扮狗 ? 你咪撚硬頸呀柒頭

有無人分享下天台的韓國人事件，比大家欣賞下黑人點做野

美國個個警察有晒bodycam
跟實程序做野
你攞d非法行為去比較
你都好有邏輯

喂，你講到話用支槍指住我個頭講
我愛中國，我實講架
但冇骨氣唔駛大大聲同人講我係懦夫
講緊係個心態，態度

個個黑警都有槍，係咪乜都要聽哂黑警話，當你狗咁撚都得？
咁聽話就唔會有魚蛋，佔中

成班鍵盤狗 講到寧死不屈 係現實就要返工不了

ok 咁我唔覺得你地有乜分別

自己Google下jason van dyke
傞佬一定係好人？好人就唔洗坐啦

其實唔係要分別d咩
我記得冇幾耐連登有個post
講地鐵懷疑有人偷拍
有便衣在場
咁當然便衣要求打開電話睇
咁如果你係冇偷拍
你俾唔俾便衣睇
有人會話，身冇屎怕咩呀
有人會話你憑咩睇我電話
有人會話我電話好多老婆唔著衫相
咁俾著你俾人懷疑偷拍
你會點？

幾時講警察一定係好人
每一個職業都有好人同壞人
但佢地有bodycam 做咗錯既野走唔甩
法律亦會制裁佢 唔似香港同中國

Gta 真人版

真係智者先諗到嘅嘢
犀利

個便衣槍都冇，呢條黑鬼就試下佢骨硬粒子彈硬

show 本 bno 就被 white 視為自己人

係啊，咁唔解鎖電話係因為電話入面有私隱
咁掃把放低咗會點？

咁朱經緯都吿入左仲坐完監啦

係美國好難告得入白人傞佬，根本同香港一樣，上次當左個黑人保安英雄Jemel roberson係賊，一見就殺左佢，調查成點？

Jason van dyke係同朱經緯一樣少數告到要坐嘅傞佬，邊個話做錯左走唔甩

連呢步都唔敢行，一係移民，一係乖乖地做共奴啦

把掃把唔通係機關槍

唔好扮野，香港有9成都係咁嘅人，包括你。不過如果有一日你因為骨氣死左，我會跪係你墓前同你嗑三個響頭。

佢有權叫你 但係你亦都有權拒絕

Tupac 嗰首”Changes” 都有唱啦

笑4😂

唔係黃種人 係支那人

巴打，學你話香港9成都係咁既人
Okok, 咁可唔可以收埋d
唔駛大大聲同人講
係冇骨氣，我係懦夫呀

早排港府話想喺警察身上裝body cam, 當時大家都反對喎

但係放低佢有幾難佢睇清楚再屌柒佢都得啦
你死硬頸真係比人一槍打撚死左你最後都係清白嘅咁又點
依個唔係服唔服從係自保問題

種族歧視都可以叫作傳統？唔知你係用詞不當定係想合理化成件事

你同片入面啲警員有咩分別

一槍打撚死佢啦講咁多野
nigga點會掃地同有樓
根本合理懷疑

笑而不語

因為人地活在美國
骨子裡相信公義平等
所以會據理力爭
香港豬又點樣會明

你收皮啦 你做左咩咁把炮呀

有啲連登仔為咗支持自己論點同罵人港猪 竟然連黑鬼啲岸鳩嘢都支持 果然係支那DNA

純支那種同長粗大洋腸既分別

應該係連個look都係白人

好柒過係鍵盤都凹水
人地叫哂自己懦夫
我都係附和佢

一時之氣連命仔都可以唔要
感性睇就好有型保衛尊嚴
理性睇就係搵自己笨柒

白人主義係成千年前既傳統黎 你點叫班白人改呀 大愛撚

因為以前一直都有 所以你就覺得無問題 好正常？

黑人d命都唔值錢

on9 你睇多d美國警察執法記錄先啦，大把一開始扮到好配合跟住突然開槍射d警察，根本反應唔切，美國槍支氾濫，大把痴線佬毒販黑幫都係有槍，你唔妥協配合唔去理解9叫民主自由平等咪等比人射lor

出去抗爭啦傻鳩仲上連登打字

有咩問題 本來世界就唔會公平架啦

乜野懷疑條撚生菇
依家人地驚你用掃帚打9佢
你就用除褲黎做比較
咁人地係咪懷疑你用碌鳩fing佢？

1.最有奴性做法: 放低掃把跟住算數
2.自以為有骨氣做法:用生命做賭注據理力爭
3.最佳做法:放低掃把,之後攪大件事

連登仔個個自稱係第2種人,但係其實警察唔使拎槍出黎你都淆撚哂低

外國d 警察真正值得領高薪，因為佢地真係搵命搏
香港嗰d, 偷呃拐騙就識，最多放下蛇叫下免費雞

i go to school here

i go to school here

i go to school by bus

好撚應境

仲有冇多d，呢d幾好睇，其實呢d問題根本唔只黑人白人，跟本佢地本土普通市民有槍就好易會發生呢d問題，只係黑人同警察發生槍擊案再易d

個撚個都有槍，你點知個市民係好係壞？
唔聽講放低雙手同武器
你仲想警察搵命駁？

傻系連登仔唔係好愛美國既咩？美國人做咩都岩喎屌你老母

黑鬼做警察都係憎返黑鬼

打完稻草人未？
你自己咪就係連登仔囉 得你話美國做咩都啱姐

講左咁耐原來最後你都係會低頭
咁你既做法咪又係同懦夫一樣
唔同既係我會承認我既行為係冇勇氣
而你只係幻想緊自己係武勇派同有骨氣

屌你
你試吓咁同旺角啲義士咁講？

如果個黑鬼係支那人
會唔會多d人幫警察講野

如果佢地2個係美國人 又係美國境內
點會有passport 跟身呢？

真係好希望高尚美國人可以一槍打死你呢種賤種

冇問題
咁你咪幾繼續承認冇骨氣係懦夫
我咪繼續幻想好有骨氣

打nba果d算不算黑人？

佢地就係唔忿氣警察成日因爲
佢係黑人而覺得佢地好危險
特別咩都冇做就比人check條氣就更加唔順
然後又硬頸 搞到人地覺得佢真係身有屎

就好似將來一日 警察見你唔講普通話講廣東話
就覺得你支持港獨 一定想密謀緊想做犯法野咁查你
條氣都唔會順

而家懷疑你老母做雞
請佢比咁多連登仔屌過先

完全示範咩叫惱羞成怒

唉，咁耐先有人明

黑警 警權過大

呀
原來係美國 咁一定係誤會

左膠不願面對

要怪就怪自己d同胞成日搞事
人地係歧視架啦
但有晒數據你又駁唔到
正如中國都有正常人
但係中國人個名一早比班蝗搞臭晒

我地呢啲黃皮既又係用漂白水

結論力架衰on9

上面自稱2嘅，現實百分之一千係第1種

下面嗰段好黐線. 條友有幾大命唔知係咪個黑鬼其實唔想食死佢開咗成六七槍都冇死

後座力問題黎, 一般人冇特別訓練過, 單手仲要曲住手開槍, 第一槍唔中之後咁短時間開幾槍, D子彈梗係唔知飛晒去邊啦, 當然個差佬都要反應夠快而且好彩避到第1槍

警察中左槍

冇睇晒, 條友係中晒咁多槍? 咁佢真係唔撚好彩

中左幾多槍就知，但係就中左槍

美國警察係智力太低，定係太細膽
成日係柒出國際

其實講真嗰句
服從啲caps命令係咪真係咁難？
人地用緊性命去維持社會秩序
唔好用香港警察同美國警察比
人地美國警察都分係貧民窟同唔係貧民窟到做啦
你地連登仔又明唔明人地貧民窟死亡率有幾高啊？
連m記都要裝防彈玻璃
啲警察高啲戒備心又有咩問題其實？
你係無事無幹被人問完搜完直到anything okay 你覺得自己人身自由受到束縛 覺得有問題未去告9啲警察囉 就呢條片黎講
個黑人一直話呢到係我地方

係 係你地方 但人地都有合理理由懷疑你
咁你未配合啲 搞掂啲野未告佢地囉

本身係呢啲地方就ridiculous，仲同你講 自由唔自由同racist？

我以為討論區就係大大聲表達自己意見嘅地方

幾時香港警察可以咁對大陸閪

search Bodycam

所以對黑人既affirmative action我覺得真係有必要

柒咩頭 睇咩片
我講佢地諗法咋喎
咁咩事都冇做條氣唔順係事實
我又冇評論佢地危唔危險

用下個腦講野

除褲同放低手上物件都可以混為一談
難怪你班垃圾公屋仔中文格都唔合讀唔到大學
讀屎片做埋啲On9類比

照你咁講法
咁中共鎖住班維吾爾族人都好合理